世界哪裏有教你做人既老師

以前中學 一有咩學業問題既問題
一問個老師 十成九都可以解答到你既問題
以前好似有乜主要既煩惱、問題
搵一搵個老師
就可以解決你既困難

到左大個
當有好多野夾雜自身既利益同責任之間
你就好難作出決定

例如你想同朋友聚會吓
但又因有啲工作野你要幫屋企做
嗰啲事你唔做 你父母就要辛苦啲做埋佢
但嗰件事係每日都要做
而你又已經連續幫左好多日屋企人手
幾乎無自己私人時間了
無得做運動 又要推曬啲社交活動
你又會點揀

自己個心一黎好想同朋友玩
但又怕屋企人辛苦

每當決擇緊既時候
都好想搵個人生導師嚟
問吓究竟應該點既時候
先發現 無人答到你 點先係做好。。。

究竟點解呢個世界
只有解決你學業問題既老師
而無解決你人生問題既老師？

解決你父母咪解決左個問題

屌閪都要人教？

社會

銀魂